我宣布！第一屆mk ufc正式開始！

無J圖你開乜鬼post

more

仲有冇？成套嚟啦

嘩好耐冇開post

終於返嚟了

同一個人？

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。

尾2張望落好似好老咁

谷得超勁

正野，我有睇佢

有冇樣
就咁睇身材成個支那大媽咁

好似無，只有ig

佢ig係heychristyhk

仲以為有J圖睇

long time no see

點忍呀大佬

嘩

谷巴復出
我都差啲唔記得咗你

終於回歸

CLS 喺cwb 都要入sogo J一獲先

呢條女好撚7正
有冇人識得佢真人

谷德昭勁係賤種藍屍狗黎 大家小心

大師兄返黎啦

賤種藍屍7月1號復出 知咩料喇

媽咪雞蛋仔店員被顧客指唔戴口罩 發脾氣爆粗鬧客人

留言#80

咁你就不推文啦

谷sir

笑撚死

谷SIR 唔洗去金鐘咩

heychristyhk

樣都唔敢show應該7😅

正想講
屌你老母谷德超勁

谷

我就係要呢啲

細細個開始打 強身健體又練膽